學生妹比人打無人幫，係咪叫學生唔好再抗爭？

醒下啦！咁樣都無人幫，以後叫學生仲點敢企出黎？
黃絲仲有面出黎話抗爭？連學校妹都無人救？
香港人連黃絲都無人性？
拍片果位你有無反醒下點解拍片都唔救人？

手足借位，唔好意思

香港公投 要人！ The world is WATCHING

可能大部分香港人都唔接受迫人罷工依個概念

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

宜家都未遲，有無人起到底？
今次一定要神獸

其實真係好discouraging

嗰嗰都拎部電話拍片就當幫左手

根本就係叫d學生唔好再企出黎

有可能係因為黨鐵冇咩黃絲搭, 我估架咋

見到一定幫